{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035638?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전남 내장산 몽가 게르하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。予約した当日には、払い戻し及び取り消しが不可能であり、チェックインは午後10時まで可能です。以降は入室が不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は入室する人員によって異なり、特殊客室のパーティールームなどの場合には直接入室人数を確認しなければなりません。もし未成年者が一緒に予約したい場合は、未成年者の入室可能かは、直接確認しなければなりません。未成年者が同居予約によって拒否される場合にもキャンセルと払い戻しはできません。提携店の事情によって発生するキャンセルは100%払い戻し処理されて、客室情報は随時変更することができます。これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を払わなければなりません。入室施設として駐車と荷物の保管は可能で、Wi-Fiも提供されます。簡単な炊事が可能な台所と共用のスペースがあり、個別の浴室とバーベキュー場も一緒に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した当日にキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約した当日には、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一緒に予約したい場合は可能ですか？",
            "answer": "未成年者が一緒に予約したい場合は、直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同居予約によって拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が同居予約によって拒否された場合でも、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は入室する人員によって異なりますか？",
            "answer": "客室料金は入室する人員によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室のパーティールームなどは、入室人数を直接確認しなければなりませんか？",
            "answer": "特殊客室のパーティールームなどでは、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルによる払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の事情によって発生するキャンセルは100%払い戻し処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、現場で追加料金を払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車や荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "簡単な炊事ができる台所や共用スペースはありますか？",
            "answer": "はい、簡単な炊事ができる台所や共用スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "個別の浴室やバーベキュー場は提供されますか？",
            "answer": "はい、個別の浴室やバーベキュー場も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 501
    }
}